6/10 Liverpool 默站人鏈：香港之路

Liverpool 要人！幇手推比英國手足‼️‼️‼️

Pushhhhh

Push

推

推 到時見

pish

Pish

lm支持 上次係uni比大陸人踩到上心口

幫推

辛苦曬英國手足
你地都要小心

今次一定要班支那仔收皮

再推

PISH

pushhhiihj